最近警暴資訊太多 請留部分注意力係’反送中‘

有冇文宣巴絲可以幫下手
整合啲警察濫捕市民 街坊嘅懶人包
再配合送中法嘅話 就唔係
行得正企得正 驚咩嘅年代

配合今晚嘅眾多事件
吸引更多中立 淺藍嘅人支持

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

推

811
1. 北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
2. 北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
3. 太古站 1米極近距離行刑式連續開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
4. 太古站 胡椒噴霧近距離噴市民
5. 尖沙咀 6名警察扮示威者帶頭燒警署
6. 尖沙咀 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 永久失去視力
7. 尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
8. 尖沙咀 襲擊醫療人員 阻止人道救授
9. 屯門 市廣場無故拉人
10. 屯門 凌晨入私人屋苑拘捕到青山警署抗議人士
11. 旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
12. 沙田 凌晨警察突然落車捉街坊
13. 深水埗 藏於路中心私家車 對路過示威者作出突襲拘捕
14. 荃灣 多名警察背後有國旗及軍階符號 疑為中國公安在港執法
15. 荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
16. 荃灣 警察白衫拉唔到 瘋狂查街坊身份證
17. 葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
18. 銅鑼灣 對被捕示威者插贓嫁禍
19. 銅鑼灣 警察扮示威者 混入人群搞事後制服旁人
20. 全港 蓄意傷害無反抗能力之人士

721

811
1. 北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
2. 北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
3. 太古站 1米極近距離行刑式連續開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
4. 太古站 胡椒噴霧近距離噴市民
5. 尖沙咀 6名警察扮示威者帶頭燒警署
6. 尖沙咀 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 永久失去視力
7. 尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
8. 尖沙咀 襲擊醫療人員 阻止人道救授
9. 屯門 市廣場無故拉人
10. 屯門 凌晨入私人屋苑拘捕到青山警署抗議人士
11. 旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
12. 沙田 凌晨警察突然落車捉街坊
13. 深水埗 藏於路中心私家車 對路過示威者作出突襲拘捕
14. 荃灣 多名警察背後有國旗及軍階符號 疑為中國公安在港執法
15. 荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
16. 荃灣 警察白衫拉唔到 瘋狂查街坊身份證
17. 葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
18. 銅鑼灣 對被捕示威者插贓嫁禍
19. 銅鑼灣 警察扮示威者 混入人群搞事後制服旁人
20. 全港 蓄意傷害無反抗能力之人士

依家唔係政見分歧 係道德問題

係道德問題
但道德問題唔係從今日開始出現
係兩個月之已經有
啲人唔關心 係因為燒唔到自己
所以依家想用啲可以燒到佢地嘅事
配合今晚嘅事
將民眾情緒發酵